\section{Onion routing}
	\subsection{Présentation}
		\begin{frame}			
			\begin{center}
						{\Huge Onion routing}
			\end{center}			
		\end{frame}
		
		\subsection{I2P}
		\begin{frame}\frametitle{Onion routing}\framesubtitle{Exemple d'implémentation: TOR}
		\includegraphics[scale=0.2]{img/TOR_logo.png}
		
		\begin{block}{The Onion Router (TOR)} % Bloc normal
				Est un réseau anonyme, supportant le protocole TCP, basé sur la cryptographie symétrique. Chaque couche est chiffrée.
			\end{block}						
		\end{frame}
		
			\begin{frame}\frametitle{Onion Routing}\framesubtitle{TOR : Comment ça marche ?}			
			\begin{block}{}
				 Comment ça marche?
			\end{block}
			\centering			
			\begin{adjustwidth}{-1em}{}
			\centering
			\includegraphics[scale=0.50]{img/howitworks.png}					
			\end{adjustwidth}
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Onion routing}\framesubtitle{TOR: Comment ça marche?}	
			\begin{block}{}
				 Comment créer des Circuits?
			\end{block}
			\vspace{1cm}
			\centering
			\includegraphics[scale=0.3]{img/onion.png}					
			
		\end{frame}
		
		\begin{frame}\frametitle{Onion routing}\framesubtitle{TOR: Comment ça marche?}	
			\begin{block}{}
				 Comment envoyer des messages?
			\end{block}
			\vspace{0.5cm}
			\begin{adjustwidth}{-1em}{}
			\centering
				\includegraphics[scale=0.45]{img/sendingmessagestor.jpg}	
			\end{adjustwidth}				
		\end{frame}
		
			\begin{frame}\frametitle{Onion routing}\framesubtitle{Exemple d'implémentation: TOR}
			\begin{center}
						{\LARGE Et la crypto là dedans ?}
			\end{center}										
		\end{frame}
		
			\begin{frame}\frametitle{Onion routing}\framesubtitle{Exemple d'implémentation: TOR}
			\begin{center}
			
						\begin{block}{attaques sur TOR} % Bloc normal
						\begin{itemize}
							\item Attaque par corrélation
							\item Réutilisation de tunnels 
							\item DOS
						\end{itemize}
			\end{block}	
			\end{center}										
		\end{frame}
		
		
		